地產按揭轉介公司一問

如果地產經紀幫手搵左轉介公司，簽左委托書，係咪就算自己走去銀行到申請按揭，都一定要透露搵過按揭轉介公司？唔透露嘅話會點？

無特別架
你唔用轉介公司都無所謂, 佢唔會向你收費
問題係大行提供俾你轉介公司(經X按揭)都好廢, 回贈好少

咁簽左用轉介公司，但我自己走去搵銀行，係咪都一定要同銀行講我簽左間公司？